{
    "Home": "홈",
    "Why PAY.COOL": "왜 PAY.COOL인가",
    "Pay.cool Payment": "Pay.cool 결제",
    "All Right Reserved": "모든 권리 보유",
    "paycoll": "",
    "Pay.cool": "Pay.cool",
    "pay.cool": "pay.cool",
    "PAY.COOL": "PAY.COOL",
    "Lightning Remit": "번개 송금",
    "WHY PAY.COOL": "왜 PAY.COOL인가",
    "AboutPaycool": "Paycool에 대하여",
    "paycooldesc1": "PAY.COOL은 탈중앙화된 크로스체인 지갑, 혁신적인 경제 모델(CONSU­MERCHANT - 소비를 투자로 전환)을 갖춘 결제 시스템, 통합 추천 보상 시스템을 통합한 종합적인 Web3 플랫폼입니다. 다중 지갑, 다중 서명 지갑, MPC 니모닉 없는 보안 지갑 기능이 있으며, Dapp과 지갑 간의 원활한 연결을 가능하게 하는 고유한 DAPP 통신 프로토콜을 제공합니다. 이는 사용자 경험을 효과적으로 개선합니다.",
    "paycooldesc2": "PAY.COOL 시스템은 고성능 퍼블릭 블록체인 FAB 체인을 기반으로 구축된 범용 플랫폼입니다. Wallet-Connection을 통해 타사 애플리케이션과 연결할 수 있을 뿐만 아니라, 전용 프로토콜을 사용하여 Dapp을 원활하게 연결할 수 있습니다. PAY.COOL 플랫폼에는 디지털 신분 시스템 Metarin, AMM 교환소 Biswap, 메타버스 시스템 Metahege, 디지털 레드 엔벨로프 Lucky Money 등 중요한 Dapp들이 배포되어 있습니다.",
    "paycooldesc3": "블록체인에 구축된 PAY.COOL의 통합된 범용 추천 관계 시스템은 PAY.COOL 플랫폼의 중요한 기능입니다. 추천 후 평생 혜택을 받으며, 다양한 프로젝트의 보상을 영구적으로 공유할 수 있습니다. 이는 매우 중요한 의미를 지닙니다.",
    "paycooldesc4": "PAY.COOL을 사용하면 결제가 단순한 결제에 그치지 않고 마법 같은 투자 효과를 얻게 됩니다. 소비자가 결제를 하면서 동시에 투자를 유지할 수 있습니다. PAY.COOL 시스템은 강력한 리베이트-N-보상 모델에 기반을 두고 있으며, 이는 소비자, 상인, 추천자를 포함한 모든 참가자에게 다단계로 혜택을 제공합니다. 이 혜택은 영원합니다.",
    "paycooldesc5": "PAY.COOL 시스템은 FAB 블록체인을 기반으로 한 완전히 탈중앙화된 플랫폼입니다. 모든 것이 개방적이고 투명하며, 안전하고 신뢰할 수 있습니다. 사용자는 자신의 자산에 대해 완전한 통제권을 가지고 있습니다. (비즈니스 필요에 따라 일부 Dapp이 중앙 집중식 기능을 가지고 있을 수 있으며, 이는 PAY.COOL 플랫폼의 기능이 아니라 Dapp에 의해 결정됩니다.)",
    "paycooldesc6": "PAY.COOL 플랫폼의 애플리케이션은 점점 더 풍부해지고 있습니다. 결제 외에도 탈중앙화 채팅, 소셜 네트워킹, 메타버스, 공급망, 전자 상거래 등이 가능하며, 계속해서 더 많은 기능이 추가될 예정입니다.",
    "Turncontoin": "소비를 투자로 전환",
    "Visit Related Websites": "관련 웹사이트 방문",
    "Download Our": "다운로드",
    "Parent Node": "상위 노드",
    "Spend1": "한 번 소비하고 두 번 이익을 얻으세요",
    "Paytoearn": "결제로 수익을 얻는 것은 멋집니다",
    "Topdesc1": "빠르고 저렴하며 사용하기 쉬운 전 세계 크로스보더 결제.",
    "Topdesc2": "소비를 투자로 전환하세요. 한 번 소비하고 두 번 이익을 얻으세요! Pay.cool이 혁신적인 변화를 일상에 가져옵니다.",
    "Topdesc3": "개인에게는 소비자로서 지출을 다시 벌어들일 기회를 제공할 뿐만 아니라, 다른 사람을 추천하여 수동 수익을 창출할 수 있는 비즈니스 시스템을 구축할 수 있는 기회를 제공합니다.",
    "Topdesc4": "상인에게는 강력한 충성도 프로그램을 통해 매출을 증대시킬 뿐만 아니라, 고객을 PAY.COOL 시스템으로 추천하여 수익원을 크게 확장할 수 있습니다.",
    "Account": "계정",
    "Asset": "자산",
    "Assets": "자산",
    "Merchant": "상인",
    "Team": "팀",
    "generateApiCredential": "API 자격 증명 생성",
    "may_degrade_level": "이 잠금을 해제하면 메타포스 파트너십 레벨이 하락할 수 있습니다.",
    "Member": "회원",
    "Merchant credit": "상인 신용",
    "New Merchant Registration": "신규 상인 등록",
    "Rebate rate": "리베이트율",
    "Create": "생성",
    "Update": "업데이트",
    "Wallet Balance": "지갑 잔액",
    "Show token": "토큰 표시",
    "Down line": "하위 라인",
    "Register": "등록",
    "Login": "로그인",
    "My Order": "내 주문",
    "7fortune": "7-스타 포춘",
    "Logout": "로그아웃",
    "Delete": "삭제",
    "Forgetpwd": "비밀번호를 잊으셨나요",
    "Email address": "이메일 주소",
    "Wallet name": "지갑 이름",
    "Wallet address": "지갑 주소",
    "Investment amount": "투자 금액",
    "Gas": "가스",
    "Password": "비밀번호",
    "Confirm password": "비밀번호 확인",
    "Invitation code": "초대 코드",
    "Registered": "등록됨",
    "RestorePwd": "비밀번호 복구",
    "Password mismatch": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
    "Wallet FAB address required": "지갑 FAB 주소가 필요합니다",
    "Remember me": "기억하기",
    "Activation": "활성화",
    "CashAppRequiredNote": "메모로 7-스타 지갑 주소의 마지막 6글자를 전송해주세요",
    "Activation code": "활성화 코드",
    "Sevenstar": "7-스타",
    "Sevenstar2": "컨슈머천트 클럽",
    "Consumscore": "소비 보상 생태계",
    "My referral code": "내 추천 코드",
    "Referral link": "추천 링크",
    "My downline": "내 하위 라인",
    "Downline": "하위 라인",
    "Donthaveacct": "계정이 없으신가요?",
    "Title1": "블록체인 시대의 기차를 타라",
    "Title1-2": "블록체인 시대",
    "Title1-3": "특급",
    "Title2": "세븐 스타 비즈니스 모델",
    "MnemNote": "다음 열두 단어의 니모닉 SEED를 정확하게 기록하고 안전하게 보관하십시오. 니모닉 SEED를 다른 사람에게 공개하면 계정이 손상되고 모든 자산을 잃을 수 있습니다.",
    "Backup Wallet Seed Phrases": "백업 지갑 시드 구문",
    "Desc20": "통합 아키텍처, 간소화된 디자인, 통화 교환, 지불, 디지털 자산 관리, DEFI 서비스, 최고의 보안, 높은 효율성, 낮은 비용, 하이브리드 지불 모드, 모든 지불 요구 사항을 충족할 수 있으며, 기존 지불 방법과 비교했을 때 정확히 동일한 비즈니스로 상인과 소비자에게 엄청난 잠재적 이점을 추가로 제공합니다.",
    "Desc21": "혁신적인 경제 모델과 AI 아키텍처로 지원되는 하이브리드 범용 지불 시스템은 모든 상인과 소비자에게 적합하며 소비를 재정의하고, 비즈니스 규칙을 다시 작성하며, Pay.cool에서 미래 경제 생태계를 구축합니다.",
    "Title3": "기하급수적 성장 모델",
    "Title4": "협력 촉진",
    "Title5": "소비를 투자로 전환하세요, 한 번 소비하고 두 번 이익을 얻으세요. Pay.cool - 블록체인 위에 구축된 혁신적인 비즈니스 모델!",
    "Title6": "모든 사람을 위한 최고의 결제 솔루션",
    "Title310": "매우 안전하고 신뢰할 수 있음",
    "Desc310": "공개 블록체인 아키텍처를 활용하여 분산 원장은 여러 독립적인 당사자가 유지 관리합니다. 이 프로세스는 모든 단계에서 필수 암호화, 디지털 서명 및 검증을 통합하여 뛰어난 안전성, 신뢰성 및 완전한 신뢰성을 보장합니다.",
    "Title311": "종합적인 Web3 플랫폼",
    "Desc311": "멀티체인 지갑, 결제, 자산 기반 소셜 및 DAPP 지원을 통해 Pay.Cool은 차세대 인터넷으로 가는 관문입니다.",
    "Title312": "데이터 및 디지털 자산 자율성",
    "Desc312": "디지털 자산뿐만 아니라 창의적인 디자인, 이미지, 비디오, 기사 등의 자율성을 가집니다.",
    "Title313": "Consumerchant 비즈니스 모델",
    "Desc313": "소비를 투자로 전환하는 혁신적인 Consumerchant 모델을 도입하여 기업과 소비자에게 장기적인 이익을 제공합니다.",
    "Title7": "빠르고 즉각적인 글로벌 결제",
    "Title8": "탈중앙화 결제 플랫폼",
    "Title9": "낮은 거래 수수료",
    "Title10": "24/7 P2P 암호화폐 결제",
    "Title11": "추천 코드로 무료 가입",
    "Title12": "추천 기반 결제 보상",
    "Title13": "왜 Pay.Cool을 사용하나요",
    "Title14": "300+",
    "Title15": "전 세계 수백만의 암호화폐 사용자",
    "Title16": "6+",
    "Title17": "Pay.Cool 사용자가 추가한 수백만 달러의 총 유동성 풀",
    "Title18": "150+",
    "Title19": "Pay.Cool에서 지원하는 주요 암호화폐",
    "Title24": "Pay-to-Earn이 멋진 이유: 제휴 프로그램",
    "Desc22": "고속 액세스 블록체인으로 구동되는 Pay.Cool은 결제를 2초 이내에 처리할 수 있습니다.",
    "Desc23": "Pay.Cool은 사용자가 디지털 자산을 완벽하게 제어할 수 있는 오픈 소스 탈중앙화 암호화폐 결제 네트워크입니다.",
    "Desc24": "POS 거래와 비교했을 때, Pay.Cool에서 거래당 0.002달러로 매우 저렴한 비용이 듭니다. 이는 가장 비용 효율적인 결제 도구입니다.",
    "Desc25": "Pay.Cool은 국경을 초월하며, 사용자가 언제 어디서나 P2P 암호화폐 결제를 즉시 결제할 수 있게 해줍니다.",
    "Desc26": "Pay.Cool 회원으로 무료 가입하세요. 추천자의 코드를 입력하거나 초기 코드를 사용하세요:",
    "Desc27": "Pay.Cool 회원은 거래 수수료의 최대 50%를 보상으로 받을 수 있습니다. 더 많은 회원을 추천할수록 더 많은 보상을 얻을 수 있습니다.",
    "Desc34": "웹사이트나 모바일 장치에서 Pay.Cool 계정을 생성하고 추천 코드를 입력하여 무료로 가입하세요. 가능한 많은 사용자를 추천하여 추천 네트워크를 확장하고, 소비자 생태계와 함께 Pay.Cool 수익이 성장하는 것을 지켜보세요! 다음의 4단계를 따르세요:",
    "Step 1": "1단계",
    "Step 2": "2단계",
    "Step 3": "3단계",
    "Step 4": "4단계",
    "Step 1 Desc": "Apple Store 또는 Google Play Store에서 Pay.Cool 앱을 다운로드하세요.",
    "Step 2 Desc": "추천 코드를 통해 Pay.Cool 멤버십에 가입하고 개인 링크를 생성하세요.",
    "Step 3 Desc": "추천 링크를 가족 및 친구와 공유하세요.",
    "Step 4 Desc": "네트워크를 계속 확장하면서 Pay.Cool 수익이 증가하는 것을 지켜보세요.",
    "Title25": "원활한 암호화폐 결제 준비 완료",
    "Title26": "전 세계 3억 명 이상의 암호화폐 사용자에게 접근. Pay.Cool에서 1만 명 이상의 직접 사용자.",
    "Title27": "실시간 결제 정산과 매우 낮은 거래 수수료",
    "Title28": "24/7 국경 없는 P2P 암호화폐 결제",
    "Title29": "Pay.Cool 보상을 통해 수동 수익 증가",
    "Title30": "WEB3의 매력을 경험해보세요",
    "Title31": "오늘 Pay.Cool 앱을 다운로드하고 설치하세요",
    "Read PDF file for details": "자세한 내용은 PDF 파일을 읽으십시오.",
    "Currency": "통화",
    "Select Currency": "통화 선택",
    "Create Wallet": "지갑 생성",
    "Restore Wallet": "지갑 복원",
    "Already have mnemonics? Restore": "이미 니모닉을 가지고 있습니까? 복원하기",
    "Next": "다음",
    "VerifyMnemNote": "니모닉을 올바르게 기록했는지 확인하려면, 다음 필드에 원래 순서대로 입력하거나 누르십시오. 니모닉이 잘못 기록된 경우, 모든 자산을 영구적으로 잃을 수 있습니다.",
    "Back": "뒤로",
    "Confirm": "확인",
    "Verify Mnemonics": "니모닉 확인",
    "Wallet Name": "지갑 이름",
    "Invalid wallet name": "유효하지 않은 지갑 이름",
    "Type wallet name": "지갑 이름 입력",
    "Invalid password": "유효하지 않은 비밀번호",
    "Type wallet password": "지갑 비밀번호 입력",
    "Type password again": "비밀번호 다시 입력",
    "Password doesn't match": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
    "Seed phrase, seperated by space": "시드 구문, 공백으로 구분",
    "Seed Phrase is invalid": "유효하지 않은 시드 구문",
    "Import Wallet": "지갑 가져오기",
    "Wallet Password": "지갑 비밀번호",
    "Confirm Wallet Password": "지갑 비밀번호 확인",
    "My Wallet": "내 지갑",
    "My Assets": "내 자산",
    "Amount": "금액",
    "Enter amount": "금액 입력",
    "Add Wallet": "지갑 추가",
    "Enroll": "DEFI 생태계에 가입",
    "Enter wallet address": "지갑 주소 입력",
    "CoinT": "코인",
    "Balance": "잔액",
    "Locked Balance": "잠긴 잔액",
    "Value(USD)": "가치(USD)",
    "Dividend": "배당금",
    "Your payment is on the way": "결제가 진행 중입니다",
    "Make another payment": "다른 결제를 진행하세요",
    "My wallet": "내 지갑",
    "My referral link": "내 추천 링크",
    "Team lead": "팀 리드",
    "Referral": "추천",
    "Transaction fee": "거래 수수료",
    "depends on the gas used on the blockchain": "블록체인에서 사용된 가스에 따라 다릅니다",
    "orderTitle": "주문 세부 정보",
    "Status": "상태",
    "PayDUSD": "DUSD로 결제",
    "Rceiving Address": "수신 주소",
    "Send": "보내기",
    "to the above address": "위 주소로 보내기",
    "Click to confirm payment after payment made": "결제 완료 후 결제를 확인하려면 클릭하세요",
    "Confirm payment with DUSD": "DUSD로 결제 확인",
    "Txid": "트랜잭션 ID",
    "Enter txid": "트랜잭션 ID 입력",
    "PayStatus0": "결제 대기 중",
    "PayStatus1": "결제 완료로 표시됨",
    "PayStatus3": "결제 확인됨",
    "PayStatus4": "완료됨",
    "PayStatus5": "취소됨",
    "PayStatus6": "중단됨",
    "PayStatusundefined": "알 수 없음",
    "Unkonwn": "알 수 없음",
    "Enter Account Name": "계정 이름 입력",
    "Confirm and Pay": "확인하고 결제",
    "Marked as paid": "결제 완료로 표시됨",
    "Not in Cash App yet? click": "아직 Cash App에 없으신가요? 클릭하세요",
    "to register": "등록하려면",
    "No order": "주문 없음",
    "Created date": "생성일",
    "Last updated": "마지막 업데이트",
    "Create order": "주문 생성",
    "Invalid referral": "유효하지 않은 추천",
    "Select payment method": "결제 방법 선택",
    "NoWalletNote": "사용 가능한 지갑이 없습니다. 새 지갑을 생성하거나 기존 지갑을 먼저 가져와 PAY.COOL 회원으로 가입하십시오.",
    "DeleteNote": "지갑이 삭제되면 모든 데이터가 이 장치에서 영구적으로 삭제됩니다. 니모닉을 안전하게 기록하고 보관해야 하며, 그렇지 않으면 이 지갑과 모든 자산을 영구적으로 잃을 수 있습니다.",
    "ConfirmDel": "이 장치에서 지갑을 삭제하시겠습니까?",
    "Yes": "예",
    "Cancel": "취소",
    "NoWalletNote2": "사용 가능한 지갑이 없습니다. 먼저 지갑을 생성하거나 복원하십시오.",
    "Wallet": "지갑",
    "Assets in wallet": "지갑 내 자산",
    "Assets in exchange": "거래소 내 자산",
    "Defi assets": "Defi 자산",
    "Flash pay": "플래시 결제",
    "Trade": "거래",
    "My DEFI Assets": "내 DEFI 자산",
    "My Orders": "내 주문",
    "My Team": "내 팀",
    "Value": "가치",
    "You have no any DEFI asset": "DEFI 자산이 없습니다",
    "My pay.cool assets total value": "내 7-스타 자산 총 가치",
    "Brief Introduction": "간단한 소개",
    "Waiting to start": "시작 대기 중",
    "In progress": "진행 중 ...",
    "Ended": "종료됨",
    "My participation": "내 참여",
    "Transaction History": "거래 기록",
    "Login Setting": "로그인 설정",
    "Show seed phrase": "시드 구문 표시",
    "DeleteWallet": "지갑 삭제",
    "Receive": "받기",
    "Send$": "보내기",
    "Download QR Code": "QR 코드 다운로드",
    "Send to": "보내기 대상",
    "To address": "주소로",
    "Send amount": "보낼 금액",
    "Comment": "댓글",
    "Advanced": "고급",
    "Fiu/Byte": "Fiu/바이트",
    "I haven't participate this campaign yet": "아직 이 캠페인에 참여하지 않았습니다",
    "I participated this campaign already": "이미 이 캠페인에 참여했습니다",
    "Participate this project": "이 프로젝트에 참여",
    "Waitting for payment": "결제 대기 중",
    "Payment confirmed": "결제 확인됨",
    "Completed": "완료됨",
    "Cancelled": "취소됨",
    "Suspended": "중단됨",
    "Make payment": "결제하기",
    "Referral (mandatory)": "추천 (필수)",
    "Invalid referral code": "유효하지 않은 추천 코드",
    "You can't use your own referral code": "자신의 추천 코드를 사용할 수 없습니다",
    "Receiving address": "수신 주소",
    "Please pay": "결제해 주세요",
    "to below address": "아래 주소로 (QR 코드를 스캔하거나 주소를 복사하여 붙여넣으세요)",
    "Please select a blockchain": "블록체인을 선택해 주세요",
    "Tron": "트론",
    "Ethereum": "이더리움",
    "TransactionId (mandatory)": "트랜잭션 ID (필수)",
    "Confirm payment": "결제 확인",
    "Can't make duplicate payment": "중복 결제를 할 수 없습니다",
    "My total rewards": "내 총 보상",
    "Not calculated yet": "아직 계산되지 않음",
    "My level": "내 레벨",
    "Global ecosystem geographic node owner": "글로벌 생태계 지리적 노드 소유자",
    "Governing territory": "관리 구역",
    "To be decided": "미정",
    "My account summary": "내 계정 요약",
    "Universal ID": "유니버설 ID",
    "PwdNote": "비밀번호는 8~12자의 숫자 또는 문자로 구성되며, 최소 하나의 대문자, 소문자 및 특수 문자를 포함해야 합니다 ($%#@&*).",
    "Mnemonics mismatch": "니모닉 불일치",
    "Type in wallet name": "지갑 이름 입력",
    "Type in password": "비밀번호 입력",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Repeat password": "비밀번호 반복 입력",
    "Submit": "제출",
    "Confirm to delete": "삭제의 결과를 이해하고, 계속해서 삭제합니다",
    "My referral-code": "내 추천 코드",
    "Set Password": "비밀번호 설정",
    "Pay through your Lightning Remit account": "라이트닝 송금 계정으로 결제",
    "Your Lightning Remit account balance": "라이트닝 송금 계정 잔액",
    "Learn more for details": "자세한 정보 알아보기",
    "Opportunities": "PAY TO EARN이 멋진 이유!",
    "Opportunities-content": "개인 또는 상인에게 무료로 가입하세요. 결제 없이 참여하고 추천만으로 수익을 창출하거나 팀을 구성하여 비즈니스를 구축할 수 있습니다.",
    "GET STARTED": "시작하기",
    "Join for free": "무료로 가입하세요",
    "Join Detail": "소비로 수익을 창출하는 기적을 경험하거나, 자신의 비즈니스 제국을 완전히 무료로 구축하세요.",
    "Join Now": "지금 가입하세요",

    "English Contents": "영어 콘텐츠",
    "Simplified Chinese Contents": "간체 중국어 콘텐츠",
    "Referral code": "추천 코드",
    "Enter refcode": "추천 코드 입력",
    "You are NOT a Pay.cool member": "당신은 Pay.cool 회원이 아닙니다",
    "Apple store app": "애플 스토어 앱 다운로드",
    "Google play app": "구글 플레이 앱 다운로드",
    "Privacy Policy": "개인정보 보호정책",
    "No Data Collection": "데이터 수집 없음",
    "import from 7star": "7스타에서 가져오기",
    "pixels": "픽셀",
    "Max": "최대",
    "Referrer address": "추천자 주소",
    "Delete image": "이미지 삭제",
    "Merchant id": "상인 ID",
    "Image file size exceeds 256K bytes.": "이미지 파일 크기가 256K 바이트를 초과합니다.",
    "Image size must be 320 x 200 pixels !": "이미지 크기는 320 x 200 픽셀이어야 합니다!",
    "Error in uploading.": "업로드 중 오류가 발생했습니다.",
    "privacycontent": "Pay.cool은 오픈 소스 탈중앙화 애플리케이션으로, 사용자는 지갑을 생성하여 자유롭게 사용할 수 있으며, 등록이나 가입이 필요하지 않습니다. 비밀번호는 사용자의 로컬 장치에서 니모닉 또는 개인 키를 암호화하는 데 사용되며, 사용자 데이터는 수집되지 않습니다.",
    "homeTitle": "혁신적인 WEB3 결제 플랫폼",
    "homeIntro1":"소비자 - 소비는 투자로 전환되고, 상인 - 소득 자원은 자동으로 확장됩니다.",
    "homeIntro2":"기존 경제 모델을 전복하고, 미래 사업의 마법을 경험하고, 기존 사업과 원활하게 연결되며, 독특한 기술을 통해 미래 경제로 나아갈 수 있습니다!",
    "Get The APP": "앱 다운로드",
    "Kanban address": "칸반 주소",
    "merHomeTitle1": "PAY.COOL을 통해 WEB3 세계를 마스터하세요!",
    "merHomeDesc": "두 개의 세계, 새로운 경제, 신선한 기회, 그리고 마법 같은 경험.",
    "merHomeBtn1": "계정 등록",
    "merHomeBtn2": "도움이 필요하십니까?",
    "editMerchant": "내 계정",
    "merWhyUs": "Pay.Cool을 선택해야 하는 이유?",
    "merWhyUs1": "안전성",
    "merWhyUs1Desc": "안전한 암호화폐 결제와 즉각적인 결제 처리.",
    "merWhyUs2": "저비용",
    "merWhyUs2Desc": "POS 결제 시스템에 비해 큰 비용 절감 효과.",
    "merWhyUs3": "수동 소득",
    "merWhyUs3Desc": "현재 비즈니스 범위를 넘어 수동 소득 창출.",
    "merWhyUs4": "새로운 고객",
    "merWhyUs4Desc": "추천을 통해 새로운 고객 그룹 확보.",
    "merCasherIntro1": "간단한 캐셔 설정",
    "merCasherIntro2": "자동 QR 코드 결제",
    "merCasherIntro3": "고객과 쉽게 공유 가능",
    "merCasherIntro4": "24/7 지원 가능",
    "merCasherLink": "Pay.Cool 캐셔 설정",
    "merCasherLinkDesc": "참고: 등록 승인이 완료된 후 Pay.Cool 캐셔를 설정하세요.",
    "merHow": "작동 원리는?",
    "merHow1": "Pay.Cool 상인 계정 설정",
    "merHow1Desc": "모두를 위한 간단하고 빠른 등록; 지원은 언제나 가능합니다.",
    "merHow2": "고객에게 주문 QR 코드 전송",
    "merHow2Desc": "고객에게 결제 QR 코드를 쉽게 공유하세요.",
    "merHow3": "몇 초 안에 결제 받기",
    "merHow3Desc": "신용카드를 탭하는 것만큼 빠르게 완료됩니다.",
    "merAccept": "모든 주요 블록체인에서 빠르게 암호화폐 결제 수락",
    "merAcceptDesc": "상인이 수락할 암호화폐 종류는 선택할 수 있습니다.",
    "merWho": "우리와 협력하는 사람들",
    "merWholink": "모든 상인 파트너 보기",
    "merReady": "시작할 준비가 되셨습니까?",
    "merReadyDesc": "빠르고 안전한 암호화폐 결제로 비즈니스를 변화시키세요. 지금 등록하세요!",
    "cashierSetup": "캐셔 설정",
    "cashierCheckout": "체크아웃",
    "cashierTransactionHistory": "거래 기록",
    "cashierUserGuide": "사용자 가이드 문서",
    "cashierContactSupport": "지원 문의",
    "cashierOrderInformation": "주문 정보",
    "cashierOrderOwner": "주문 소유자 (판매자, 운영자)",
    "cashierOrderType:": "주문 유형:",
    "cashierOne-TimePayment": "일회성 결제",
    "cashierReusablePayment": "재사용 가능한 결제",
    "cashierItemName": "상품 이름",
    "cashierItemPrice": "가격",
    "cashierItemQuantity": "수량",
    "cashierTaxRate": "세율(%)",
    "cashierRebateRate": "리베이트 비율(%)",
    "cashierRewardsLockDays": "리워드 잠금 일수",
    "cashierShare": "공유",
    "cashierCancel": "취소",
    "cashierClearForm": "양식 지우기",
    "cashierCreate QR Code": "QR 코드 생성",
    "newMerchantReg": "신규 상인 등록",
    "myMerchantReg": "내 상인 등록",
    "businessname": "사업 이름",
    "businesslogo": "사업 로고",
    "uploadimage": "이미지 업로드",
    "businessaddress": "사업 주소",
    "businesswebsite": "사업 웹사이트",
    "contactname": "담당자 이름",
    "phone": "전화 번호",
    "emailCa": "이메일 주소",
    "email2": "이메일 주소 다시 입력",
    "businesshour": "영업 시간",
    "businessdescrip": "사업 설명",
    "rebate": "*리베이트 비율",
    "primarycoin": "*사업 주 암호화폐 선택",
    "tax": "*세율(%)",
    "lock": "*잠금 일수",
    "merchantreferer": "*상인 추천 코드",
    "submit": "제출",
    "left01": "이 등록 양식을 작성하는 데 몇 분만 소요됩니다. 관리자가 이메일로 24~48시간 내에 승인해 드립니다.",
    "left02": "*별표 표시된 필드만 필수 입력 사항입니다",
    "left03": "등록에 도움이 필요하신가요? marketing@pay.cool로 문의하세요.",
    "tip01": "리베이트 비율",
    "tip01-text": "소비자에게 제공되는 할인입니다. 소비자 보상 시스템으로 전환되는 비율은 0%에서 99%까지 범위가 있습니다.",
    "tip02": "사업 주 암호화폐",
    "tip02-text": "상인이 받는 주요 암호화폐입니다.",
    "tip03": "세율",
    "tip03-text": "상인이 운영하는 지역의 세율(도시/주 등).",
    "tip04": "잠금 일수",
    "tip04-text": "고객이 이 기간 동안 제품을 반환하고 환불을 받을 수 있는 일수입니다.",
    "tip05": "상인 추천 코드",
    "tip05-text": "상인을 추천하여 가입하게 한 추천 코드입니다.",
    "notification": "신청서를 제출해 주셔서 감사합니다! 24~48시간 이내에 확인 이메일을 보내드립니다. 이메일 주소가 유효한지 확인해 주세요.",
    "headline": "Pay.Cool 판매 문의",
    "subheadline": "도움이 필요하신가요? 판매 문의는 이 양식을 이용해 주세요. 24~48시간 내에 답변을 드리겠습니다.",
    "firstname": "이름",
    "firstname-inbox": "이름",
    "lastname": "성",
    "lastname-inbox": "성",
    "email": "이메일 주소",
    "email-inbox": "이메일 주소",
    "cell": "전화번호",
    "cell-inbox": "전화번호",
    "company": "회사",
    "company-inbox": "회사명",
    "companyweb": "회사 웹사이트",
    "companyweb-inbox": "회사 웹사이트",
    "industry": "산업",
    "industry-inbox": "산업을 선택해 주세요",
    "country": "국가",
    "country-inbox": "국가를 선택해 주세요",
    "message": "메시지",
    "message-inbox": "Pay.Cool 판매팀에 보낼 메시지...",
    "submitCa": "제출",
    "cashierSetupCa": "캐셔 설정",
    "checkout": "체크아웃",
    "transactionHistory": "거래 기록",
    "userGuide": "사용자 가이드",
    "contactSupport": "지원 문의",
    "merchantInformation": "상인 정보",
    "merchantReceivingAddress": "상인 수신 지갑 주소",
    "saveButton": "저장",
    "tipTitle": "참고 사항",
    "tip-text": "상인 수신 지갑 주소를 입력하고 저장을 클릭하여 설정을 완료하십시오. 캐셔 설정 후 상인 ID는 상인 수신 지갑 주소와 연결됩니다.",
    "merchantID": "상인 ID",
    "notificationCa": "축하합니다! Pay.Cool 캐셔 설정이 성공적으로 완료되었습니다.",
    "title": "거래 기록",
    "totalOrder": "총 주문",
    "blockchainTransactionID": "블록체인 거래 ID",
    "consumerWalletAddress": "소비자 지갑 주소",
    "currency": "통화",
    "amount": "금액",
    "recent apk": "최신 APK",
    "older apk": "이전 APK",
    "downloadApk": "다운로드",
    "whatsnew": "새로운 기능",
    "lastRelease": "마지막 릴리스",
    "candidate": "후보자",
    "Consumer": "소비자",
    "Upload Image": "이미지 업로드",
    "Uploaded": "업로드됨",
    "Selection Preview": "선택 미리보기",
    "Confirm Selection": "선택 확인",
    "Pay.cool MultiSig Wallet": "Pay.cool 다중 서명 지갑",
    "newsafeway": "블록체인에 안전하게 액세스하는 새로운 방법.",
    "Create MultiSig": "다중 서명 생성",
    "multisigexp": "여러 소유자가 제어하는 지갑을 만드세요.",
    "Import MultiSig": "다중 서명 가져오기",
    "hasMultisig": "이미 다중 서명 지갑이 있으면 주소로 가져오세요.",
    "MultiSig wallet": "다중 서명 지갑",
    "Create a MultiSig": "다중 서명 지갑 생성",
    "selectChain": "다중 서명 네트워크를 선택하십시오. 다중 서명 지갑을 생성한 후에는 선택한 네트워크에서만 사용할 수 있습니다.",
    "multiwalletNName": "다중 서명 지갑 이름을 설정하십시오. 지갑 이름은 장치에만 저장됩니다.",
    "Enter wallet name": "지갑 이름 입력",
    "gasFee": "예상 수수료, Pay.cool은 이로 인해 이득을 보지 않습니다.",
    "Edit": "편집",
    "Edit Gas Fee": "가스 수수료 편집",
    "Gas Price": "가스 가격",
    "Gas Limit": "가스 한도",
    "Save": "저장",
    "owner": "소유자",
    "setOwer": "소유자 설정",
    "Minimum number of confirmations": "확인 최소 수",
    "Create new Account": "새 계정 생성",
    "Review": "검토",
    "reviewExp": "새 계정을 생성하려고 하며 연결된 지갑으로 거래를 확인해야 합니다.",
    "Network": "네트워크",
    "Name": "이름",
    "Owners": "소유자",
    "Threshold": "기준",
    "Est. network fee": "예상 네트워크 수수료",
    "Account creation": "계정 생성",
    "Wait for the creation": "생성을 기다리세요",
    "networkExp": "네트워크 사용량에 따라 거래가 성공적으로 블록체인에 추가되고 우리 서비스에서 감지될 때까지 시간이 걸릴 수 있습니다.",
    "Transaction is being executed": "거래가 실행 중입니다",
    "Please do not leave this page.": "이 페이지를 떠나지 마십시오.",
    "Validating transaction": "거래 검증 중",
    "Your Wallet address": "귀하의 지갑 주소",
    "Error while creating the address": "주소 생성 중 오류 발생",
    "Start using your wallet": "지갑 사용 시작",
    "Account usage": "계정 사용",
    "Connect your Account": "계정 연결",
    "Overview": "개요",
    "Transaction queue": "거래 대기열",
    "setOwner": "다중 서명 지갑의 소유자 및 기준 설정",
    "Add owner": "소유자 추가",
    "Quick Links": "빠른 링크",
    "About Us": "회사 소개",
    "Privacy": "개인정보 보호",
    "Help": "도움말",
    "About Pay.cool": "Pay.cool에 대해",
    "Jobs": "채용 정보",
    "Blog": "블로그",
    "Stay Connected": "연결 유지",
    "JOIN US": "가입하기",
    "subNews": "Pay.Cool 뉴스레터 구독",
    "signEml": "이메일 주소 입력",
    "emailVal": "유효한 이메일 주소를 입력해 주세요.",
    "succesScrib": "성공적으로 구독되었습니다, 감사합니다",
    "Get Started": "시작하기",
    "cpyRight": "모든 권리 보유.",
    "totalDownload": "총 다운로드",
    "announcement1": "엘살바도르 디지털 국채 프로젝트(DNB) 공식 발표!",
    "announcement2": "Pay.Cool Beiku Payment가 15억 달러 규모의 국채 발행을 완전히 대리하며 엘살바도르 이민, 그린카드 및 비자 서비스를 제공합니다.",
    "announcement3": "구매 웹사이트가 현재 업데이트 및 업그레이드 중이니, 계속 지켜봐 주세요!",
    "Learn More": "자세히 알아보기",
    "Events": "이벤트",
    "Organizer": "주최자",
    "Event Data": "이벤트 날짜",
    "Registration Deadline": "등록 마감일",
    "Service Email": "서비스 이메일",
    "Download Link": "다운로드 링크",
    "Location": "위치",
    "Developers": "개발자",
    "User": "사용자",
    "Referrer": "추천자",
    "Animation": "애니메이션",
    "Pwdvalid": "유효하지 않은 비밀번호"
}